其實你唔洗特登話我知你有新女朋友窩

係喇係喇知你好幸福啦
女朋友前女朋友後

你想我難受呀嘛 你成功左喇

臭婊你都係
唔使特登開個新ig俾我睇

最接受唔到係條女豬撚過你一百倍，真係難受過食屎

婊你老母

邊粒字話錯你啊臭雞
快啲俾個mk仔中出即飛啦

你係ex,past tense ok?

幾時有新男友?

最難受係 知道佢知道自己會難受都仲特登講出黎

單戀就收皮啦

殘忍令ex死心其實係最人道